想自行報案舉報現場指揮官過份使用武力應該點做

搞清楚唔係投訴，係要報案

盧sir話中橡膠子彈個人如果覺得過份使用武力要自行報案，咁同理我地要報案既話要舉報邊個先開到file

Push

中信件事無咩人知，依度有條片

特別要舉報依單
番工諗住蛇王食個tea 食食下tea變食催淚彈

搵港支政府部門冇用，應該搵國際組織控告佢哋犯戰爭罪行。